[回帶13日前] [無限之戰] 我正式宣佈, 美股會一個月內見底, 係全年嘅底!

13日前 post:-

根據中國南韓經驗, 全面封鎖疫情會一個月受控
之後美國公司開工, local 人流開始回復正常 (Trump 講咗佢好想兩個星期後復工)
中美供應鏈, 供求雙方, 重新接合, 經濟引擎起動, 解鎖全球經濟
股市係走在實際情況之前, 所以一個月會見底
加上無限之戰, 零利息, 更加火上加油!

真係睇得明嘅有幾多個? 真係跟咗宜家贏錢嘅又有幾多個?

家收晒貨

冇喺萬八點最低位買
現有嘅貨喺兩萬 兩萬一點 咁上下買
繼續SH緊

Nice!

十萬貨仔only
成日千升千跌真係唔敢大手買

入左3分1, 俾多次機會啦

ok啦, 最緊要有得贏

如果復工再爆呢？

有淡友畀腐皮?

或者聽日殞石撞地球呢？

有早知，冇乞依
買得6成貨

回個陣你唔係話睇定先咩

入完貨梗係睇定啲
進可攻退可守

boris johnson入icu會唔會有影響

我小注入7568，以免佢病逝

日落國有幾大影響

好多人覺得而家係熊二反彈
會有個深不見底嘅熊三等緊
不過我睇過你啲入貨價
夠哂低
好多buffer

入貨價唔錯
不過買得唔夠多
有幾隻落咗盤買唔到

yes 20年曾氏通道線話未見底

我唔介意有熊三
我有足夠彈藥迎戰

曾淵滄?
永遠叫人買匯豐嗰個?

又啱
其實本身都未買夠
有機會加貨係好嘅

不過又諗如果好似你咁入貨夠平 熊二放咗 再熊三買返就仲正

趁呢兩日走哂佢算了

見底入咩股

贏家永遠係好少數
睇呢個po咁少回應就知
笑人匯豐仆街po就好熱鬧

遲咗十三日喎 ching

有少少覺得今次跌市同大肅條唔同
雖然咁講好似跌咗入"this time is different"嘅trap
但睇返今次跌市
有QE之餘係加埋派錢
其實派咗錢啲人都要消費
唔同對上嘅QE冇入到去消費市場

我比較驚大通脹

唔夠貨點算

7成貨 跟樓主個list入左少少

不過有少少迷惘 之後升會升到邊..... 牛熊市理論係咪已經冇用

樓主點睇 ccl ba oxy ual

樓主更新入list未

咁再爆既機會一定大過撞地球好多倍
邊個確保到驗哂所有人

夾硬要揀嘅我會揀 ba, ual

你個post係見左底先開喎師兄

一個月內見底 = 即係過咗嗰個月唔會再有新低
我當時係咁諗, 不過費事寫得咁複雜

不過你要binc都冇乜所謂, 最緊要有錢贏

同埋其實你算開得好合時
睇返歷史
基本上你開第一個post話買美股接飛刀
幾日後就見底
所以你嗰幾日買嗰啲貨先會咁靚價

而家我虎視眈眈緊 TSLA

覺得你揀股同Catherine Wood幾似
又係中意 TESLA ILLUMINA
呢兩隻我都等緊買
不過好似都未有啱嘅機會

之前低位都係買咗啲大路嘢only

巴打係咪吉田超人黎

即係ba ual都麻麻地?
見樓主你入個d回升返好多 唔敢跟
如果萬豪又點睇

Catherine Wood? 留意下先

個人看仲有一底
睇下有咩股可入

吉田巴點睇港股

你講邊隻先

450 入左小小
幾錢再入好?
有啲驚佢直標上去

你邊日入㗎?

搭單問, 點睇823
好淡兩邊都有唔錯嘅睇法

我寧願揀 778 6823

銀娛 阿里巴巴 美團

大通脹會點？

銀娛 ok
阿里巴巴 good
美團 don't know

窮人無間地獄

17MAR 好似

個價錢唔錯㗎喇

咁你係咪低過480先再入返
上次你480入完覺得高追咗就走咗貨

觀察下先

今日可能見咗短期頂

萬八嗰陣貪心SET低左價錢入唔到
你覺得而家仲應唔應該入市?

#63

搞L掂，搬左倉

唔明?

我搬倉繼續做淡友

細節mechanism我唔係咁識睇, 我淨係知無限印銀紙, 揸現金就會好驚

真是沒有熊三
2 萬1都好丫

D人成日都話沙士重臨要撈底，但我身邊呢一刻頂得住壓力全力入市既人真係唔多。一係話睇定D延誤戰機，搞到永世都買唔到; 一係就話今次同上一次唔同，一定會世界未日。Sir John Templeton 個句名言 The four most expensive word in the English language are: this time its different 真係最佳寫照。

你係咪早排叫人買LK 瑞幸咖啡